[PS4/PC] Monster Hunter World [379] 刷赤武刷到就黎嘔

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

IB前 PC玩家適用

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題[/quote]

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

冥赤龍攻略探討
基本上今次活動係可以做到一take過並且滿報酬
當然 你如果覺得打兩round 甚至3round 都算速刷 可以當pass 呢篇文

先講結論：4team有兩team識打 就可以大機率一take
但team內有一人freeride 跟唔到其他team同步扣能量 基本上個team成team都freeride緊個集會所

原理：尋日過咗兩場滿能量一take 前者可以全獎勵 後者唔記得了 但一定係15lv 最少
一場差右前手未爆 呢場一二三區其他隊有幫手
一場差手腳未爆 呢場三區能量基本上得我地自己消耗

片中你會睇到2分28秒npc觸發能量消耗完畢
如果係一team solo 係一定做唔到
暫時粗略估計 只要4team做到輸出 吸一次就夠
上面呢個情況就係隔離有2team 吸過第一次 有一team free ride

7分20 2區觸發第2次吸能量 同上 有一team free ride
頭兩區最快係可以理應係可以做到吸一次就過區
但正常都係吸兩次走 一來可能有人free ride 二來好難完全同步扣能量條

10:00 觸發咗區內第一次第三區能量條消耗 存大量
11:29 觸發我地team 第2次能量消耗 剩一半 即隔離3team 至少有1team係已經觸發了一次吸能量
13:12 觸發我地team 第3次能量消耗 提示就來冇
14:49 觸發第4次能量消耗 能量冇咗 估計集會所三區消耗能量次數為10次左右

另外每區其實係有個隱藏個人team轉區值 例如一區 就算你solo 其實唔洗消耗曬全部能量先過 只要打夠個轉區值就過到 大概係3-4次吸能量

打法：
基本上最好就係四隊一齊出發
最好全部Loading時間差唔多
頭背胸尾翼 最好全爆 手腳其次
傾定每人爆乜部位
全部打同一區耗能量 (佢頂多吸一次，兩次就轉區)
今次呢種打法係迫你成個集會所都有貢獻 所以相比爛輝 一take速刷輸出唔係對一team 而係變相集會所 即使其中有隊係強team做到一take 都係需要其他隊幫手吸能量先做到 否則就要全程打隊伍個隱藏值 變相對成個集會所獵人技術 對怪物熟悉程度大幅提高 相對亦真係16人互相合作遊戲

有錯歡迎更正

推依個

大部分人都係講太刀 再一次體驗到太刀有幾受歡迎

基佬！基佬！基佬！沙包！

唔係得重弩同其他武器咩

太刀不嬲都係使用度第一高
利伸已封太刀

冇人講統槍
雖然應該冇放7擴7好失望
但至少唔洗再捱金獅把短斬味負20會心既擴6統槍呀

有無場？

覺醒係先裝低級技由低升上去定係咁累積到高級技先裝落去

我lv4以上先放入去

盡量塞爆先
技能星數總量=覺醒lv
低覺醒lv儲5,6次都係1,2星
高覺醒lv唔儲都有3星起跳
同埋中間有段升lv.要20好唔抵

新手請問一下: 我係雙刀, 岩岩打完滅盡龍 仲用緊套防衛隊裝, 想問我應該轉其他裝定係強化我而家套防裝? 如果轉裝既話應該轉咩好? 我見上網有好多唔同既裝推薦..

岩岩有巴打話唔洗強化防裝 咁應該轉咩裝好?

防衞者可以打爆本篇
去到冰原去砌套礦石裝就ok

冥赤龍5件拔刀狀態
會心+40%
屬性傷害+150
特殊狀態+120
仲有冇其他？

行家風暴槍用集中會唔會可以加快個條bar

防衞者應該係買果套下位?
應該仲有套送既上位裝夠爆本篇

想問點樣拎...?我而家果套防衛隊係50防禦力per each

而家咩場多人

去到冰島件骨製已經勁過你

好

你試下係自間房同隻管家喵check下下載內容

-10

問個問題：有無人太刀係銳利6跟住全刷攻5，最後一個攻5刷極都係最盡出4
係都要差一格煩到癲

想客制攻擊先知自己冇打過歷戰鋼龍料
有冇好心人可以開隻比我

我第一件裝果時仲洗到勁高lv先放入去
岩岩試第2件裝剩係用頭4種素材強化就齊哂 5個覺醒
第1件果時用最高級果粒先洗得2個覺醒

完呢場入

我試過全攻5同6想刷炎王技，結果刷咗兩輪嘅累積30次都唔出

發現你地講既無石唔係真係無石，係你地唔搵石拉隻龍去個到打，頭先有場見到無石就知出事，搵到得番一舊，叮左勁耐無人去，

有缺？

會

其實升武應該見到5星先拎
定係見到低星既都照拎然後升上去

返唔到轉頭了

5星

大劍最好選爆破？

仲未有得打
去左旅行

推爆星數先
後面5星會容易喲洗出黎

咩叫算刀 ?

試左陣套裝 3件5件回血好似一樣多
片手 10刀
太刀 8刀
笛 5下
其他唔記得 收刀重新計
太刀應該唔太啱用

不過大鎚好古怪
轉圈每下都計 一唔中啲血
同埋可以死係訓練場

4Xmt pbiA WQTG -11

lm

如果你想食埋炎王套啲爆破屬性嘅話，係爆破好啲

上面係小弟宜加用緊既太刀裝
想請教咁大位大佬，指點吓太刀裝之後點換
小弟最近玩翻無耐，仲升緊聚魔，未開始客製武器
見冥赤龍可以刷到炎王龍武技，諗緊炎王3件+碎龍3件
刀應該都會轉赤龍毒/爆破(?
我見街場玩太刀，都係炎王3件+轟龍身+黑狼腳咁樣砌
定係跟翻咁樣砌會好啲

玩大劍嘅我依加有呢兩套裝,我應該要合咩裝或者點改好

唔記得刪名

新post留名

入

囉輝

規矩要刪名既咩
我成日post咗名

純粹係見到套裝
btw,建議刷珠先

套裝好怪？
玩左無耐唔係好識

第一套可以唔洗推看破，拔刀術100%會心率，推高攻就得
第二套唔知你想點玩，啲技好雜

遲啲聚魔開隻歷鋼比我ok?
原來冇打過

第二套為左可以飲多D藥水,唔洗驚無曬藥水之後死左

上面個攻略錯咗
1round殺要求係2,2,4吸能量 其他team無影響 測試完

森林，火山都lv1
你叫我點開

大把人火山7
唔洗咁灰

有冇人打打下突然好lag?

個人習慣姐

有無場 唔想打街場

純個人感覺
塞高lv d易有多星野抽

同問！有無場？

可以留轟龍技嘅，但拔刀耳塞個啲技冇咩用
推高攻同看破好過

實戰左一把毒太刀炎王+攻5x3加斬味6
放匠3 20紫
條紫打赤龍唔係幾襟玩

刷到想嘔
刷珠都冇咁難頂

-13

累積50+仍然冇炎王技

姐係只要夠輸出
係唔洗理同集合所的其他人？

大劍咁應該係最好

我要紫斬好過

我放匠4
條紫斬打一般龍都夠用

我把刀覺醒4lv 第3次已經出炎王
但第一個攻五刷左39次先出到

紫斬係咪+5%攻？

驚fd記得我個名

大家唔好推 佢朋友會認得佢

樓上果個唔係我黎

毒撚無朋友的

有冇場-2

我反而倒轉，其他都有V或VI 就係好遲先出炎王

請問有冇武器RANK

唉
Ib 咗幾個月 日日入 no tk 一赤冥就入唔到
去第二度 下下打三次先殺到條垃圾

讀心game

萬佛寺無人?
仲有冇赤龍場?

有冇曲

#fuL 3QRN yDY7

-15

試過 斬味5 加匠5都係得好小紫 斬味6 又會唔夠攻 呢套加埋挑5 應該係傷害最高

唔好意思 阻一阻大家
如果想入坑同大家玩 應該買PS4定PC?

頭先刷到訓著左

真

單刷唔到轟龍 想轉把有得防嘅武轉咩好⋯⋯ 玩緊太刀

-2

長槍

ps4 pc進度慢d

冥赤

嗯

冇放7即刻唔想刷

入jor

你係咩場 齊人未

其實成日都得完結先得lv10 lv11係咪冇乜用

新手留名

其他隊有冇爆到野

其實高lv d有咩用

有冇場 有位

多d 石 多d武

4

多幾粒石比你驗證自己有幾非洲

46us FG3L DTZN
冥赤

有多幾粒肛龍石

斷鳩晒

點解唔覺得lv21之後把野有唔同樣😂

爆場 屌

無啦啦斷左

入到去諗緊做咩冇哂人

升唔升埋赤冥龍屬太刀好？

刷極都冇眠片 讀心

眠片刷親都係得90屬有冇人刷過高屬d?

有無場有位

每個屬一把

可能每把屬武都係固定屬，之後就由我地抽覺醒能力去改把武器應該係咁，利申見過好多把都固定屬或者我非洲啦

世界圖鑑：
鳥龍種：搔鳥 眩鳥 毒妖鳥
魚龍種：泥魚龍 熔岩龍
牙龍種：賊龍 痺賊龍 岩賊龍 飛雷龍 慘爪龍
獸龍種：土砂龍 爆錘龍 骨錘龍 蠻顎龍 恐暴龍
飛龍種：雌火龍 櫻火龍 雄火龍 蒼火龍 角龍 黑角龍 浮空龍 風漂龍 爆鱗龍
古龍種：滅盡龍 炎王龍 屍套龍 炎妃龍 熔山龍 鋼龍 冥燈龍 麒麟 絢輝龍

冰原圖鑑：
鳥龍種：水妖鳥 黑狼鳥 片耳黑狼鳥
魚龍種：冰魚龍
牙龍種：飛毒龍 凶爪龍 雷狼龍 獄狼龍
獸龍種：猛牛龍 斬龍 硫斬龍 碎龍 雷顎龍 怒食恐暴龍
飛龍種：迅龍 轟龍 冰牙龍 浮眠龍 金火龍 銀火龍 黑轟龍 霜翼風飄龍 紅蓮爆鱗龍
古龍種：冰龍 溟龍 地啼龍 殲世滅盡龍 霧瘴屍套龍 赤龍
牙獸種：金獅子

DLC
世界：恐暴龍 絢輝龍 炎妃龍 魔獸 鹿首精
冰原：金獅子 獄狼龍 赤龍 ２周年魔物(黑龍？)
26+30+1
M位(G位) 魔物總數：５７ 大型地圖總數：７

3CbL NPYQ HE2v

-14

其實長槍同銃槍有咩分別

姐係我輸出唔夠
有無咩組合易d
兩個後腳要打擊
兩個前爪要擊
仲要控頭同破翼
好高難度下
定咩都唔理
打夠輸出直G唔理結果lv

我而加打開兩場完
第一場必定20分鐘
第二場就10頭咁樣

一個有得射一個無得射

上網睇左啲片 玩銃槍炮流好似唔錯

笑撚咗，我問題定咩
20分鐘乜部位都冇破壞到，除咗我狂斬既尾同右腳之外
乜都冇爛到

有無團缺人

射得中先講

屌你老母亂鳩咁入頂左人個位

你有一班好隊友

仲要有個走埋，一個入咗人地team開埋波

踢掛機

全世界入呢個場 陪我打

打緊睇唔到有邊個掛機

咁會唔會玩長槍好啲 我用黎過主線咋 冇朋友

Full

3hxQ mGXY iNsK

赤龍-9

我問題定咩想洗返個攻5 洗左成百次

係唔係因為你銳利度 同攻擊力 唔同類型唔可以直接攻5

#fuL 3QRN yDY7
-2

#4D4 EPNr cxzc

幾把都係90

想喊

叫佢裝返破壞王仲理撚得你咁自己開第二場出色

no tk
深夜接手

我把刀得3個格俾我放詞賦，係呀有分把武本身可以放幾格？

打算換走炎王技定換走銳5?

已入，多多指教

屬力能力我以為固定 最高係幾多?

我發現有位我都係入唔撚到明明係nat2都入唔到 我放棄入notk 搵日本仔打算

銳5 但係咪換走炎王好啲

但銳5加銳6 紫斬幾好玩

輕弩射足20分鐘唔爆翼唔爆背

推 -2 夠3隊

嘩 屌你老母 赤輕弩水真係好爽 可以 砲5+真節約打哂飛機

廢柴受唔受

入黎刷下野

好多慘爪

夠人打下就1-2把
無所謂啦

你黎唔黎架
-2 ar!

已full 下次啦

大劍龍屬好似過唔到juno

16-2

水輕弩洗左70次以上 都無銀火竜真髓
有冇話要第1覺一定要5*先易出

建議你丟撚咗佢，刷多把嚟洗

一個屬5剩係加30,全屬都係得250

睇你啦 你keep到達人藝咪得

匠已滿?

赤輕弩 水 射徹3 仲砌到真節約+ko5+砲術3 咁有無得諗瘋狂控場

但得1粒彈…有冇得加

有冇巴打出過高過90既眠片

有冇場俾細佬痴下

比隻嘢捉完再嘴炮

屬性值固定

又洗左10次 銳5出左幾次 但攻5就係無 究竟洗唔洗到

玩徹甲3一定要覺醒3啦但我砌完赤醒弩覺醒3仲勁過我之前果套金獅輕弩

新手岩岩買完GAME 揮個手先

我都砌左 冇想像中咁勁
只係節彈 變左真節彈
但係低左攻
最主要係因為佢本身得1粒彈 要解放
但係金獅本身2粒彈 用固填 唔需要用解放
多番D技位

有無場

-3

-1

玩玩下都係用返平時個d武

第一個場唔爆晒翼先？

達人藝+全攻係最高火力?有冇get錯?

.

剛翻到屋企
有無人刷冥赤？

推，無人入黎

推，接左任
差一個

已有一隊

呢套舒服啲 feel到真係可以射多幾粒 仲可以射麻眠 控場

7/16

實用性黎講應該會唔錯
有得眠=可以再撞多次牆
不過我淨係拎黎刷赤武
未去試聚魔果D

為左彌補果少少攻擊力損失我容制左1下攻擊1下吸血 金獅可以2吸血

輕弩一定係偏移特大？

12/16了

把爆破弓係咪冇得覺醒屬性值

真係睇運，我岩岩洗左50幾次先出到攻5

我就快去到120次

6lv洞咁難出

太刀既爆破屬性最高係幾多..手上果把210 想做下新手太刀俠

請問有冇集會可join?

話說雙劍打冥赤龍應該用達人藝定銀火？
同埋係咪專打前腳就得？

赤冥前後腳係咪怕唔同屬？

差三個，原本嗰啲打左一場走唒

號碼thanks

講聲先sor先
今日打得好差

冥赤入

放6都好過屍套
又多插槽又有得加斬味

可唔可以唔好再死

打左好多次都未完倒啦

sor原來你等緊我
我守住no tk個巢

其實點樣集中d 入集會
係人唔係就掉個code 出嚟 入到去得2丁

銃槍我未試，邊把好用？

我嚟

試過入到去，明明有4個未打
但就硬係唔夠人

除左異常狀態，把把都一鳩樣架啫
蓄射黎講自己覺得分別唔大

點解我斬斧零解得4 小hit 1大hit，扣得六百幾
我見人地零解差唔多二千

銃槍我以前用開爆麟龍果把
試下赤冥如何先

-3
3隊已出發

新年套裝有外觀出咗？

重弩有無人試左？有無D新重弩勁？

已完

有無人可以話我知
想轉玩下斬斧

仲有冇小隊缺人

不停㩒三角喎ching

唉 又唔落石 又唔爆綠色火

冇錯，插入後不停㩒三角

水輕弩刷緊都無裝填輔助，要開過把洗

Thanks
上網無教不停㩒三角
我㩒咗下三角加圓形就算

迫擊

開大技冇石嗰陣真係喊出嚟

整好高攻過牙狼
不過有人唔鍾意 偏移大

水輕弩我未齊技玩水速射都幾正

除左龍好似其他屬都有速射

頭先入巴打場試過，其實貝爺FF跳唔知有無可能避到
有場入左石避想回血，點知禁錯出左升龍拳升中巴打

龍果把垃圾到爆…係都唔比返把勁過通2速射

啱啱位巴打俾條臭西連捉兩次 冇曬粉麈 對唔住

有冇場？

屌你個閪 搞左成晚終於入得返notk 但要weak

弱者先訓覺

有無巴打可以開隻歴戰溟波龍俾新手打個素材

要係咁撳三角

屌 啱啱刷一場珠就滿咗

兩個小時前以為你班友今日刷夠
仲等我死守no tk
原來係舊場

想問問啲武器點樣變紫火

毒屬？

尋日又話到20支野就有分別
支笛拎曬岩用嘅 最多得21 無分別 呃我嘅

想問下有無充能斧嘅巴打冥赤件武刷到熔山龍真髓 刷左成日都唔出

龍 毒咪紫光

我整一個偏移抑制然後三個攻擊V有冇得諗
我依家都升緊佢 好想知佢升好同雷狼弩比邊把勁啲

我想問冥赤啲屬性輕弩勁唔勁？

好似要25

水果把好撚勁

赤武係咪最多覺醒26lv?
26lv個外觀先會去到最後？

Thx巴打聽日就刷把
Btw雷、火嗰啲點

除左龍果把，其他果D個人覺得都用到下
係水果把唔知點解得佢可以反動小

原來lv高把野仲會唔同

咁撚正 我見雷、火都反動中定唔知大 仲要把野本身自帶偏移大

片手多條布係到條條fing同光啲

我把斬斧23

頭先試係23就變

升過支算 唔想放棄個轟龍技

正喎 不過想知佢用啲咩覺醒技

升緊把大劍 依家先20lv

同朋友研究左陣先知係睇覺醒技能星星數

終於第一次係連登場遇到豬隊友，重衰過街場

有房無

大劍淨係光D 無其他分別

街場仲好打

條片最後有

水輕弩
反動*3 ( or *4)
裝填輔助*1 ( or *0)

覺醒
反動*1 ( or 裝填輔助*1)
裝填數[屬性]3
銀火套
會心5 *2

有冇可能變成主流打法.. 好似以前雷弩刷爛輝咁

拔刀黎講 赤武大劍勁唔勁得過金獅？

赤棍用咩屬好

冇晒石頭隻野開大技點搞
閃光彈閃唔到落黎⋯

咁套裝同珠呢？

唔知FF跳有無機會避到…
學之前貝爺咁

最後近戰幾把都係決定銳6 三個攻5 加炎王龍技配達人藝 銳6紫斬明顯長左一格 夠成場唔洗磨 客制強化加番攻就算

攻 6 5 5 銳 5 5 會唔會更好？

除左啲珠太廢
或者想出兩招套裝技

如果唔係武器要炎王我覺得好廢
一件裝點都cover唔到攻5

有無手掣㩒住R2會自動連按水槍㩒撚到手痛

all in攻擊會勁過

屌 升完把眠斬斧 屬性6555 減氣5

結果仲低眠屬過把R10大肚婆眠斬斧

刷黎真係浪費時間

咁升完係幾多眠

兩次客製屬強 再加眠護石 先有610
大肚婆完全客製 再加護石 屬性解放後790

如果唔要減氣5少咗個控場手段又好唔抵咁

但冇記錯冥斬個減氣值高少少，雖然都係眠屬高低優先

有個架仔推個打法出嚟係 第一場打到第三層就即刻歸還，留返第二場打

好似可以慳返唔少時間，但前題係集會16個人一齊出發差兼唔多進度

係 所以唔抵玩

屬性好似咩冥赤武都差些少咁....片手同弓都唔見得邊把屬性值好得過我原本果啲

其實差唔多樣我第升到25個陣仲諗緊有邊part唔同左,原來係多左少少光散出嚟,視力差d都好難睇到

屌中伏升哂把4屬1斬既冰雙點知都仲係衰過把寒國魚雙刀

有冇早場

同問

應該有呱

好缺JUNO角

呢度係咪已經無人打普貝？
最近回鍋玩街場好難頂

不如搵人開場呢

有冇爆頭場？想整防具

打極貝都話合外觀
打普通黎做咩

識玩太刀容不易，識玩狩獵笛先係好男人

見po頭篇文話騰龍裝係近戰神裝咪諗住整翻套
係咪dlc已經有取代品？

赤冥爆頭團

打到M位用上位既騰龍對普通玩家黎講應該有D難度

多人條龍會更頻密放技，而且傷害會提高，加上而家武器啲屬性傷咁低,基本上除咗弓都唔會玩克屬。

睇過咁多武器係大劍太刀銳槍先整得落手

等出m位吧

不推文呀

有冇赤龍早場

+1

我刷到第64次先開

已經洗到冇石整得4把武器

+2

我整咗兩把已經想死用咗過百粒石

水輕弩係咪有屬性彈同反動覺醒架，洗極唔出

反動一定有 屬性唔係好覺有

+3

我整左爆破同龍封太刀咋
有撚排

赤武爆破屬性最高幾多

咁不如我地開一個

同求

Join

有冇大鎚撚呀 赤武會唔會好用得過滅盡龍個把？

點睇佢套打法

CODE

+4

搵人開個場打？

無人開

我開

個撚個伸手黨

個個都係度等人開

3QNL iAJj ARyp

啱啱洗到個屬性彈2，加2粒彈
好似3lv先係最高

Joined

㩒錯制

我著左炎王腰係咁

-7

我係第一隊金獅切甲輕弩 我試爆頭之後翼

太刀唔出紫斬好似好用啲 keep紫斬太麻煩

咁快滿

你可以睇下頭2樓條片 但唔洗理份攻略
個條片係除腳爆曬
反正就係每個人都有自己角色 知道爆乜位 輸出不嬲唔難 係難在夠輸出得來要搞掂全部部位 打一take先有用 最好開party 有人指揮住來打最好啦 就算一round唔到 兩round 都一定爆曬全部位

不過想個集會所全部人穩定全部人滿lv 始終兩round好啲

係咁比人jer 9住

升盡把爆破斬斧先發覺爆破屬性冇乜用 不如用火水雷高攻d仲好

黎carry我未

屌，想砌水屬輕弩先發現原來我1粒水2珠都冇

sor9食唔切藥

抵啊 鬼叫你剩係識吸r12珠咩
啲屬性珠好有用架
btw洗覺醒武器sl大法有冇效

仲有冇位

大劍同太刀基本上覺醒全攻會最高傷

我死左2次添 sor

一開波食粉塵比人連射兩炮

爆部位爆得幾好但係5貓

4個人遠攻爆勁快

你想玩一把 一把爆破攻路線就夠
你想打每個怪都最高效益 理應total要10至12把

我今鋪會小心啲

我都想整番把弩刷 剩係得雷狼弩

有，啱先試完
可以唔洗去下載save 直接熄game再開
不過都係upload 1次穩陣啲

3Nn6 fb4R NmFD

岩岩開 要人

誠邀各位有裝到破壞王3既朋友打鳩赤冥龍

點解把武刷完覺醒銳利度V
見到有紫斬
但入到任務既時間仲係白斬既 ???

邊度黎

MFG

冇人既

點解明明主隊未滿 我成日都自己去左分流

有架仔推咗個22分刷一次嘅方法，必要人數係8
重點整理：
破壞王 3
龍屬武，龍封力大

第一場
全程放毒煙令條龍中毒
第一層唔好控場，係咁瞄弱點打單邊推條龍埋去落石/陷阱
第二層可騎，照樣瞄弱點打
條龍一落第三層就歸還 (去到呢度應該10分鐘左右)

第二場
追到落第三層，善用地型陷阱，打死條龍收工

撞nat?

有冇人入黎呀差你1個炸

4遠攻又ok 雖然無得1take

條尾點解咁難斷 係咪一定要斬

如果我地岩岩爆埋胸/尾可能上到16

龍封力有咩影響 ??

屌個位比人偷撚左

要斬先斷到

哎 見你開左 sor

冇人斬緊係啦

夠2隊就開 -2

條架仔話龍封力會快啲削走條龍啲能量，而成個任務嘅目的其實就係要佢吸走曬地區啲能量

冇夾過嘅話正常多數都2take嘅
係尋日有場同呢到巴打打一take過到
不過得13lv

3QNL iAJj ARyp
14/16 -2

我黎

其實有冇話特定武器易爆特定部位
我用撒3射10粒就爆翼

但如果同時間，其他team free ride都幾麻煩。
試過打第二次都超時，我o左嘴

full左

點可以轉nat1

好難爆胸背

其實打爆背要打邊度 頭後小小定係尾前小小
我之前爆雙翼之後好快就爆到背 今次爆極都爆唔到

下場都係我開 唔洗開

呢個要蟲棍打好啲

蟲棍oooooooooo

仲有冇場

唔識

no tk full未 邊個係host

騎極都爆唔到嘅

有冇巴打解答下

其實我吸得切

5一定唔夠
5應該要匠3先有10紫

8個夠2team 開 唔夠開第3team
本身想邀你 不過發覺冇你psn 就放棄咗

騎上去 爬去背個位終結技，基本上用近武已經即爆

邀人可以無視撞nat？

攞粉掟死佢

大把位

未必得 但打code/邀請
同埋測試網絡完入game
係暫時試過又幾work既方法

但我上完銳V就見到有紫色
但入到任仲係白斬
個紫色係假既 ???

插粒匠珠就見到

條bar個意思係上匠先去到紫

我入緊

終於斷到尾 要幾個人好齊心合力先斷到 太粗

我一丁友斬足全場都唔斷

有樣嘢想問問， 貝希摩斯把操蟲棍可以升級但係要用咩素菜

你無名嘅

入左數碼世界
我係被選中既細路

咁個銳V覺醒有咩用
最尾都係要用匠上紫

我同另一條友好怕死 淨係敢追蘿友打 再加 街場條變態太刀撚 三個人都夠

有人想推紫斬
有人想長白
都係睇你心水姐
多啲變化咁囉
上銳5就有紫一定個個都帶銳5-6啦

見到架仔條對比video

即係爆破太刀唔洗諗推紫斬，不過淨低個問題係究竟落炎王技，等裝用屍套無傷頭效應高d，定全推攻擊照用翻炎王頭好

齊豬all in攻擊會好D
齊豬姐係兩粒攻II 兩粒挑II

有無場主踢Lyseel 唔郁
有fd入

又爆到背

好多發榴彈 冇計

倒地集火勁快爆左

唔記得補肥料 d肥料無哂

有無巴打開場

MFG 咁早滿人

3ipP 8Piu CzuX

有冇人入

冇石

我DLLM 又冇石

到底無石要點 回家玉都唔比掉既

貝希跳？

等死....咩都唔比做 一定要用石擋

冇石呢下真係好撚狗

嚟緊。 巴打你想打咩就打咩啦， 我只求有人一齊玩

唔會冇石

其實你哋講嘅冇石只係場上冇佢射天花跌落黎嗰d碎石，底層本身有兩舊石

無哂位啦

即係一定有得擋?

冇人食保險

想問下r12武 客制回血2lv果兩塊鱗片係咩黎

入咗 我廢屌細力啲

我唔會屌你既
因為我走咗去痾屎，都唔係到

仲缺唔缺人

我出街食野 一陣玩

第4隊缺1 打法
round1 4隊一齊出 打完2區就走
round2 殺

我都要出去了 thanks guys

Lm

你地刷左幾多條龍？

打左 22條

刷刷下又到食飯時間

滿左 SAD

入緊

入緊x2

有無人等陣三點打爛輝，利申hr230打極都無火太刀

赤武覺醒技有冇可能刷到真龍脈覺醒

有無steam用家

水輕弩，覺醒技整角龍技定係真利刃好。玩徹甲彈lv2

入左 有人打？

讓位畀你， 我要打打其他怪

唔夠一個月就出冰原啦，仲刷黎做咩
唔係話送個啲防衛武仲勁咩

打爛輝武做咩

玩真利刃+熔山3件 徹3啦, 有得走射喎

已閂機

個頭射咁多飛都唔爆

斬斧換左徹甲 好易就爆左背同頭

仲有無場？

點走射 反動2?

個頭真係硬到傻 爆兩重 起碼要兩條友狂打頭

打街場淨係試過一次爆哂頭尾 兩個打頭兩個斬尾

有冇水輕弩配裝參考

因為覺得好型同埋公司話會有強化，因為唔想浪費玩家苦心

拔刀大劍就全加攻ok
真儲流要1個斬味VI啦

求下你地幫手，話曬爛輝d武器咁型

有冇場刷中女

缺1

岩岩有一場
背雙翼雙爪斷埋尾 但真係爆唔切頭

冥赤大劍當硫斬用勁啲定白斬勁啲

舊時代嘅產物

有達人藝

點先可以有效率啲

Thanks , 見佢徹2 有速射，以為係玩徹2。

冇見佢徹3 可以走射。

仲有冇場入?

個team入面冇你，換我頂上應該會快啲

其實ok啦，有16
係斷尾個度未有共識姐
應該一早兩人頭，兩人尾
一眠麻騎全部打頭
之後爆完頭，無控好難追尾

2區個度其實可以個個跳打
騎多兩次

有冇場呀

我成日比佢標記 然後走去人群度一獲熟
借刀殺人

你剩係可以比人搶位

佢全場追我一個咋嘛

係唔係要整返套屬彈速射一齊射？

好想打聚魔之地歷戰水妖鳥有冇人可以開隻比我呀

洗覺醒無得sl九法？

刷赤龍刷到悶悶地 你等等 我睇下有冇得開比你

我都係反正都要整
整咗把玩下姐
你資源有限，整水徹好過
之前可以多用

打赤龍2近2遠都幾好
一頭一尾
其實用乜打快
我無研究
可能弓快啲掛

thank you very much

又真係有 你比你集會所CODE我 我入黎開

多謝ching

有冇場join?

地平線個風暴輕弩客制咩好

弓用黎爆4肢同胸應該幾好 第二場可以用
第一場4速射爆背翼
之後換兩徹甲兩近爆頭尾 唔知夠唔夠時間

次次玩都得我係到mario太刀一齊跳一定騎到10次

極多謝你呀

變左入黎冥赤

可以插兩個技能(冰呪龍+炎王龍)+銳利度VI + 兩個攻擊V 咁樣穩定紫斬又有物理/屬性攻擊加成

拔刀流用達人藝好似好雞肋

可以插2招技架咩
印象中好似得1招

其實唔洗打背
第2場打胸應該會爆埋背

第一場2徹2近已經夠
武都唔洗換
一區2徹打翼好快
2近keep住追尾
倒地就2徹打頭，2近繼續打尾
二區就騎2-3次，又眠又麻
爆頭斷尾無難道
應該三區就可以直接走

適合新手

唔係掛 仲諗緊用冰牙龍定炎王龍招技

冰牙有咩效果

拔刀力，拔刀高攻小小

拔刀術(力)

仲有減氣KO

到m位爛輝出個時會有一堆人刷架啦

垃圾冥赤龍將問題再一次推岀，上次爛閪就係差在要刷到返工咁㗰時間，今次又係要刷到返工咁，你刷埋我嗰份，我升完把武器就收皮

有冇位入

今次一日搞掂啦wo 除非你把把武器都要

我自己用緊熔山頭身腰A, 手腳迅龍...

破壞王對斷尾有冇用

有冇場

D武器勁過爛閪好多 自由度又大

太刀覺醒 達人藝+全攻
一轉區就要磨刀

你冇100%會心？

仲有5,6把武要升 想死

仲有邊度有位

我開緊

第一場 只打1-2, 爆頭翼，3區out
第2 場斷尾心頭

10+10到，出黎最少14 好過打足30min

有冇位

未試過爆心
有咩心得

可能有時斬錯part

之前見到旗袍衫 已經完左？

33vc cPLY Ai32

銀火係幾星覺醒技黎？

反動強化，客際反動1、迴填2、重彈，真利刃。
街場，一個人可以爆雙角、雙翼加背甲。

未出

咁勁
我破壞王3金獅重弩次次都係爆1隻角就完
炸暈左隻怪隊友又唔幫打頭係度做腳膠

騎 zzz爆

有冇人入

金獅射一炮，水已經射哂2炮開始回彈啦。一區水都試過暈3次以上。試過最尾出左個7次「控場效果」。

即刻整返把先
不過好缺d龍光石

要多一隊人

Ok

其實太刀會唔會揀銳56 攻555會好少少
對於打點唔算好準嘅人黎講其實白斬幾短下

要人

差粒逆上2

宜家打咩刷珠好？差粒超心

究竟lv1嗰陣殺唔殺條龍好唔好？
係有效率定係害其他隊既大仆街

想問下係咪冇人玩弓...我見好少人講...

仲有無赤冥場

仲有冇位?

屌，鐘意玩換妻出聲啦
打完一場比人霸埋位

咁似我既

你又去左咩場

尋晚清個位好搶手下

冇，MFG企咗係到，個個code都冇加密唔敢入
雖然有加密都一鳩樣

真，可能係因為吸珠王加持

有冇場打？

要全爆都幾睇合作
第1場 一定要爆雙翼雙爪 背同頭2次 斷尾
第2場4個追住個胸打

咁樣就一定16lv 到

有幾多人 差人我過黎

16同14報酬一樣？

#4Pf AjWt aymA
大把位

得我孤拎拎一個，你又係咩場

16lv 係個個格都爆哂

我宜家過黎 你放code上黎call人

全裸待機

過嚟搵你開場招人算
玩完一場之後換妻on99

赤冥 不換妻
夠三隊一齊出發

冥赤場
冇咩要求
只係第一場等齊人先開波
第二場直接開波殺
咁趕時間開波果啲唔該你去打單機

呢到有個人未夠999就痴入黎打

開荒 -13

我都20條
乜春都齊啦

個個MR都好高

我轉過去幫其他巴打 請無視

-2 快入

差2個人就4隊，仲有冇人黎

開緊機希望仲有位

冇喇

熄機先夜晚先打

升多5把武先解脫

而家玩弓仲有冇人用心眼？

同感，冇人講

冇

仲有冇集會所要人

雙翼 頭得5LV

有呀

Code

又爆 仲有冇缺人

赤武水輕弩偏移有小？我幾把都係特大

好多人都冇破壞王

純計傷 係咪火屬速射最高？

第三層冇石避係咪冇計

要人呀。得2隊

3太子玩9你

我射遠攻先帶

水輕弩刷冥赤龍要覺醒咩技

14級都OK

睇你射乜彈

輸出唔夠

見你今朝好似射水彈
射徹甲係咪 要真彈藥節制

有冇場缺人

請問重弩擋唔擋到冥赤直射同續層爆果招

笑左 跑出去死左

又full😫

有冇清有聚魔歷戰硫斬俾我痴下

我睇睇

有冇位？

岩岩開
3CKf 2K8G GBfr
有2隊開波

我冇幫你唔到

連開2次大

點解可以咁撚狗

-12

入左

我地果邊比人炸死左

覺醒出左4星冰吮龍技能是否唔駛用佢裝都發動到

可以點改進？

開左場
得一隊
7bJQ w2Pb mepE

又有位喇，必定幫你爆心口團
得番3個位炸

把刀換爆破

係你爆既咩
你係花生友 空氣真儲斬

咁大獲
諗起又要累積三十幾次就想掟手制

你換左爆破可以食埋爆破強化

-3 就齊四隊

幫你爆口心拎100分都冇人入？
場場16lv不是夢

你0控場

想問赤武大劍應該用咩屬起手好

大劍神OLAY話 單機用爆破 團戰用眠

啱啊 咁啱有粒爆破ll

唔小心三條友撳錯出場

any game???

請問赤武係咪任何組合任何屬性技能都係隨機

有冇巴打開到聚魔歷戰水妖鳥

第1次1場殺

有冇code?

SET錯快捷一開波企左係到

3個防具裝+你把劍

刷極都冇水輕弩

72zK HYMc PWzs

跟油雞搵食之輕弩視角

-11

數值全固定
所有武器種都有水火冰雷龍爆毒麻眠ver
5格技能全部都有得後洗

唔該哂

即係百搭就用爆破啦

入左，但突腳

#adore

水輕弩全部都係偏移特大？

你係唔係又想升昂揚護石

YS

我想過呀 唔好再貓好唔好

點解咁多人推介水

可以射徹2徹3 仲可以射麻眠 可以開真節約+砲5 控場專家 另外仲可以玩水屬性彈 屬性彈你要問其他巴打 我冇玩

你係邊隊

水同雷都唔洗太需要試。一定係銀火加冥燈自帶利刃。
火 冰先要試銀火定赤龍，

有冇code 打🙏🏻

有笛玩家要珍惜，唔好咁易死

Thx 巴打，咁覺醒技邊5個好？

玩徹甲就洗覺醒迅龍+全攻

太刀邊把好？

把水輕弩速射係反動少？
客制吸血
冰咒2件同冥赤3件？

出反動 壓到小
吸血
赤龍5件

其實唔係
冥赤速武屌打冥粒自帶利刃
帶利冥主要係想DPS高d
但冥赤可以上到5飛屬解埋7飛
DPS一定勁過炎妃冥燈

有冇配裝分享下

太刀爆破定毒好

唔該曬
我諗諗點砌下先
你地成日無3體砌裝
我carry 唔起

冥赤缺人

72zK HYMc PWzs
-1

唔夠3分鐘就貓第1層係咩玩法

大錘升邊把好？

徹3係固定得1粒？

玩徹甲要開覺醒3

反動抑制，屬解3同銀火技好難抽

一落地就貓我都見過

如果第一覺醒係迅此真髓係咪洗得過

YES 之後全攻擊力

裝係2迅龍，3鑄島？

唔比你咁話智貓

講咁幾多次唔係咁架
咁啱飛咗出去有野唔記得拎，咪坐車番去拎囉

唔洗抽銀火
我自己測試係冰咒2件+冥赤3件推高會心最高傷

光復mfg

第一次同你打
落地即貓車
雖然我岩岩都害到你貓左

原來就係你
控個龍頭過黎射我

個ser有三條友掛緊機?

最鐘意吸仇恨然後衝入人群

真係咁岩得咁橋射中你

有冇巴打見過更高lv既放射或者擴散？

都話真節+炮5 仲可以問咩裝

爆破太刀覺醒邊樣好? 炎王+2攻5+攻6+銳5 好定 炎王+3攻5+銳6好?

冇，放射最高lv6

你地3條蛋散成日都逼害我
呢招嘴炮TK我中幾次

咁可唔可以加到熔山套裝技落去？

想問下重弩同斬斧要刷邊把?

唔講啦 但打左4次都未完

套裝應該點執，有冇得抄考下

咁你應該唔係我地個小隊

幫你返去換裝咋

有冇依家既集會code

新手問 PC版玩太刀
依家45lv 其實幾時要砌裝
同埋絢輝龍個調查係點架
因為一直都淨係同個fd由零開始兩個玩 冇咩同人交流 唔是好識嘢

第一次係呢個post留言。我想玩冥赤龍笛刷麻痺加炎王笛譜，請問其他四格各位高手有咩意見？

重弩迫擊

thanks，要刷咩技同打咩彈種?

到左上位就可以砌裝 依加有活動可以試下打歷戰王

想問下水弩客制要升咩

迫擊係散彈 見過有人用迅龍 散彈數 攻擊 唔肯定洗唔洗反動

好，等我今晚整下先

歷戰王啫係 冥燈龍？ 我試過一個人做特別調查絢輝龍 佢好快就走咗

嘩屌 件冥赤裝 著左條血好似倒水咁 好難用喎

唔知有冇記錯 好似係50定100hr先可以打
暫時都係砌住上位裝 打下裝飾品先啦

點解係吸血

喊左 唔識砌太刀裝 想做下新手太刀俠都唔得

缺人

有幾難砌
太刀已經係最易砌裝嘅武器
淨係理會心同攻擊就得

要用國技係難少少既

我赤武覺醒入左達人藝落去好似多左防具可以揀但又好似冇乜選擇咁

笛我會1格斬味3攻

唔知點解我成日拉仇恨，有無辦法卸走？

原來片主係連登仔

我未開始搞
4屬只有火同雷成型
而加都係4銀火日常用

唔使留啲俾異常狀態？

多多指教

水彈配裝出左咩技

我上網抄咗套太刀上位裝 但唔齊珠

想G

有冇人打

唔掂啵都冇人

有人刷珠未？

赤龍太刀爆破 覺醒要炎王+4攻定係炎王+2攻+2銳?

呢把見得人嗎

砌左套赤水輕弩 玩徹甲好勁

有冇3個位?

5攻

我都係3個人搵場
開場新會唔會有人？

原來有300咁高

呢把大劍係最好，但要睇你之後點去覺醒啲技到時你會洗到哭

啲屬性值我已經唔太想理 太刀210屬我都照升

唔知果位巴打係咪有場, 有既話就入佢, 冇我地開個

全5攻V 咁客製應該要咩? 又係攻?

屬性固定架，之後睇你點去洗啲覺醒技

笛唔係條條龍都比你轉轉轉
我覺得 譜>攻擊力>屬

大劍爆破有去到300咁高咩無留意

入過兩個連登場都冇3個位

唔用炎王技？

大劍可以唔係睇屬性，只係咁岩爆破屬性可以食埋炎王套嘅爆破

我地自己開個?

我3個你3個
咁不如開左試試搵人

你開?

+1
岩岩好兩隊

其實唔睇都冇所謂 好耐先觸發到一下

諗住之後兩技係攻5 銳利5，匠都唔駛要

仲研究緊太刀點砌我唔需要無傷

4DzB dhuP 72cd

打咩刷？

有珠5攻 冇珠4攻+炎王 完
自己用砌裝網同cal機計下數
至於落斬味嗰啲
為咗追多7%嘅傷害都唔直接加面版攻擊

有個朋友未得 暫時依邊2個

有無錯code 入唔到既

4DzB dhuP 72cd
冥赤 -7

我原本用3天插無擊珠 而家換赤龍爆破 個無擊洗唔洗換珠?
同埋把赤龍 客製要加咩

SORRY 我個fd未打前面個任

白斬就ok

又瞬間爆房

了解，咁我試下5攻先，珠應該齊

巴打，咁炎王套加邊兩件好？

有無赤冥場

有冇場可以入？打冥赤

拍多d 香港好少人拍 見外國有個網list哂d有拍片既人出黎 香港得幾丁友

#eF4 vAHb 2wrG

利申唔勁，志在大家一齊打下

赤水輕應該玩徹2定徹3

有啲房都幾雷
食晒粉塵加貓飯都可以過唔到

召喚智貓

3

Thanks巴打覺醒4攻1迅龍？

YES 客製2反2迴填 仲有要射2粒技能要開覺醒3

來

囉輝

有冇太刀巴打解答

有屬性就唔食無擊

應該攻同吸血

無擊食無屬 有屬點都要換 客製好睇你想點玩 吸血 會心 攻你想都可以

姐係覺醒裝填數加一/迅龍真髓/攻/攻/攻？
定係你想講裝填擴充3？

比好似我呢啲手殘玩家參考

配埋達人藝
無傷可以隨時換走
如果耐性齊3級珠
仲可以keep 到耐性3 無傷1

唔齊就應該無傷3 換咗做 耐性3

無位啦

打足20分鐘好無謂，2區完好彈返出黎
3隊咁做round 2 1/2 區0 能量 10min內快殺

一堆無腦斬斬斬 避都唔避下
打親都做奶媽唔係實4貓

爬下post睇黎大家都發現
第一場打完2層直接走場再打會更快
我都係跟左個街場見人咁做先知

第一次打完2區走 爆翼 頭
第二次殺 斷尾 爆胸

頭先先比人雷完 打左4次都過唔到 粉塵又留住唔知做乜

粒無屬應該換咩好

Coming

唔係掛呢隻都三貓

係四貓

片手係咪唔適合打赤龍

好似開到2team

yes waiting

如果二區淨係爆部份頭 走唔走?

你把太刀891攻
你斬味6+5上紫斬 放棄攻擊6+5
假設你有嘅攻擊buff有：攻飯大 鬼人藥大 鬼粉 鬼種 攻爪 攻守 (57攻）
而你有嘅攻擊技係 無傷3 攻7 挑戰5 (61攻)

紫斬3攻收益係
{891÷3.3 + (30+57+61)} x 1.39 = 581.02

而白斬5攻嘅收益係
{891÷3.3 + (55+57+61)} x 1.32 = 584.76

呢條數已經係加哂所有攻擊buff嚟拉大紫斬個倍數
自問平時非TA 會唔會食咁多藥
你話追紫斬嗰啲幾撚叻仔

無人打手

得20pt 狗也不屌

頭胸翼尾 全爆16

麻麻地 淨係成場斬腳趾
但無蟲棍可以幫手騎 都一場3 次左右

新造一把。。。

爆晒手以外既位就夠16

又難爆,尤其係前腳

水輕弩 迅龍 可以點玩 配炮術5?

sor

紫斬打龍舒服D姐
低攻小小唔彈刀幾好

唔係爆完頭 翼就走? 一話要落到3區

今晚仲有冇場

佢應該想講屬解3

第二層能量未空就開任打
咁未要打多次第二層囉

7fFT ZX7f m47H
4/16 如果上面有集會所有4個位推一推俾我thx

有冇人刷珠

頭胸翼尾
係咪兩場加埋爆晒就得

差20 分

屌 斷線

頂 斷了線

斷線係咪場主問題

斷線 之後話完左任

個集會所冇左一半人 應該係PSN 唔穩定喇

打完第一場走晒

呢位ching講得好撚啱，啲粉塵留住都唔知做乜
希望猫車大王睇到

裝心眼把啦,今集紫斬加成真係

係，仲有背

咁我換蟲棍打算

有喲人開波搶住拎粉拎藥但又唔用又要等奶媽救

慣左拎完珍藏

屌你老母咩 入呢度場都有人搶位

仲要一開波拎夠10枝但又冇廣域

玩左咁耐未撚見過心眼珠

打赤龍係咪一定要落破壞王

我仲以為係我問題😭

打左500幾個鐘有心眼但想要粒強壁都冇

係

我決定 覺醒5攻算數 達人藝都唔要

唔洗屌老母既，慣咗就冇野
好似我咁

D低MR中文名

師兄三貓點玩？！

衰過街場算

有冇位?

有冇曲？ notk得小貓3隻

-5

原來著赤龍套裝用長槍人車hi到既攻擊都會計連擊但唔會扣血

有邊度缺人

7fFT ZX7f m47H

有冇4個位?

重打唔打多幾場？

蟲棍眠屬都係得90

你地刷m位歷戰危險3既怪冇出咩
依家呢d我粒粒都有凸

痴線

非洲人

自問玩唔起無傷 到最後真係砌左心眼入去

砌完武器發覺...冇哂大靈脈玉洗完武器但係客製唔到

剩係做一把堆物攻唔好咩
唔似雙刀把把都要整

6R73 3hcW i8vs
-3

一日farm太多會悶

但雙刀除左龍屬既素材武都垃圾到唔farm唔得

真心想知道 MR HR 都999 個時數係玩左幾多個鐘

farm完赤武 見到D素材武覺得好UM眼

仲爭八個人 有冇人想入

想問斬斧下得270 爆破屬 裝爆破lv4珠技 係咪都冇乜意思

片手除左可以整多洞插珠之外都唔知有邊把有用

入唔到

新人入左，淨係打過三場

有冇人可以借一借聚魔歷骨鎚

yes 不如裝攻2

冥燈改已經hea到皮都冇換

點解

死啦，我冇落過

話 pw錯 /不存在

................岩岩先發現

係咁話我入錯code

我都未夠999 求唔好踢

刷完赤武 又要入聚魔打返啲客製料

搞歷骨煩到仆街

4個破壞王1弩3近戰保証爆頭斷尾爆心口爆背中

大靈脈石 同發現自己冇乜金獅料

拆翻素材武喲客製拎黎用好過啦

仲有4把先刷完赤武 最驚一陣刷完又有新野想玩

開slot果個冇得拆

爭兩個位

想問下太制服水輕弩d珠要點放

請問斬斧上怪屬解計唔計斬擊可以用黎斷尾？

可

未插珠，同仲有個覺醒位要再刷，個個覺醒位應該要啲咩好

4RJh s7sJ B6BM
冥赤場

點睇

屌你老母咁撚靚嘅

果雞水咁多爆破屬性....唔洗堆上到4啦

我都缺歷戰金獅料

成個隊垃撚曬到仆街痴撚線玩操蟲棍竟然淨係識玩空中極低攻打嗰招 仲要連裝都砌唔齊嘅五十幾呢

入上面果個

入呢個啦都係

輕弩水彈 五件套
配水強6定利刃好
挑戰5轉用怨恨5又好唔好

強迫症發作
仲有個4窿 如果唔插爆破ll 可以插咩好?

我係用呢套刷赤龍 因為實拉仇恨 保命回算有用

6Hsj eDYj cauH -2

隊

原來仲個要反動抑制或裝填

謝謝，街場無人肯斷尾，自已一個大劍同斬裂彈都試過斷唔到，試埋呢個都唔得就放棄

發覺好多Code都係街場
一係開房但冇鎖

外掛

得自己一個就唔好幻想會斷到

噤撚悲，唯有挖屍博出尾黎整佢隻腳

其實5件同3件，分別係咪淨係相差20會心同80屬性同埋80屬性同屬會相差幾多唔識分

-3 快入

痴線平均有冇過3000

我想問下覺醒能力，有冇裝填數（徹甲彈）2？
謝謝

黑暗騎士 打個龍都要set password 勁喎

佢應該有過3000個鐘佢係mhw 個陣已經hr999好耐，後期仲要玩多個叫sunny嘅ac

掘屍會出尾

有冇場缺人?

CLS

4jZG vZxR Q2hN

-14

玩新裝好過

今日有場挖屍挖左兩條尾出黎

7fFT ZX7f m47H
-7

翼先難出

終於齊晒9把太刀

巴打噤好運
打左十幾條，挖到叮叮都幾次，係唔出尾比我

究竟狀態異常強化V有冇用？

想問 赤龍套 點樣回血可以回多d
我用 雙刀 miss左套亂武d 血就倒水咁

6Hsj eDYj cauH -1

想問下冥赤龍出大招無石仔避
係咪傷害唔夠？

最仆街係未有得鍊金

已入
好似仲有一個位
我個隊差一個

點解日本仔套埋殺得咁快

新裝我未砌啊
用落覺得點呀

咁把刀仲客唔客制吸血

呢個我都想問

睇你有無自信

一黎佢用重弩
二黎能源干哂

會吸

用落回血回好多 扣血唔算多 同埋啲傷真係高左好多

你地會唔會特登洗技能
例如用左20pt唔岩技就即刻re直到岩為止唔累積

想問點解我拎冥燈輕弩改
未改前 可以速射雷彈 但upgrade 完
射雷彈係單發

同埋可唔可以拎嚟暫時刷赤武
仲未拎到把輕弩赤武水

佢拔刀狀態+40會心 你依加會心over哂...

攻擊好定狀態V好？

有無冥赤區code

一場6粒剛

如果啲人solo玩不屈加貓火有冇可能1take過

我3套+20 啱啱好

垃圾技術玩唔起無傷
斬5斬6出長紫唔洗匠
耐沖1同心眼可以換其他，例如轉福、投石
太刀比其他太刀cut過見切之後忍唔住落耐沖

氣刃兜割每下幾多？

岩岩你好似係玩大劍

btw人地實測過 多兩個攻擊 係高傷高紫斬